[7.21][唔肯定咩事]金鐘站A出口有白衫同狗鐵職員密斟

唔知係咪又夾計拉人

Pish

行埋去聽啦

pish 有冇聽到佢地講咩

我冇野講

克警 : 21號我地會逼哂班人入金鍾站然後封哂出入口
狗鐵: 我地會全力配合, 當晚唔停金鐘站

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

721

睇緊cctv覆蓋面？
諗緊點樣限速限人流咁配合搜證/
大規模拘捕？

咁指法係咪睇緊CCTV位睇要/準備申請要邊部機嘅片

呢幾個人相當有可疑

pishhh